政治抗疫無方絕對係第2個721

全個社會黃藍綠睇住政府幾咁鳩

手足們請一齊積極紀錄抗疫時間線同政治弱弱無力既對策

Home Office 就係無間斷文宣做圖嘅時機

先有同行
康復香港
時代抗疫

至有真正
光復香港
時代革田

手足
身體健康
出入平安

唉打錯字
革命*